HON同人工關係大唔大?

HON同人工關係大唔大? FIRST HON 通常人工高?
有過來人分享?

SECOND LOW 好難報3大MA/ 人工低?

安代表能力高d?

完全無關係

大公司應該會睇，中小企直頭唔寫都得啦

可能對你第一份工有d影響 到你有左一定經驗再跳其本上冇人理你成績 邊間U都未必睇
待人處事 醒目 夠圓滑 先係決定你人工可以去到邊

冇HONS 月入13.5k

8大?

FIRST HON 比SECOND LOW易升職加人工?

學歷對呢2樣野冇關係 除非你係專科
比你參考下 我Grad左2年 睇番有人1st hon宜家人工高過average 另一個1st hon below average 而最高人工果幾個係2nd up/low

都係3大專科?如果唔係專科FIRST HON / SECOND LOW 都唔影響職位薪金?

文科人 我果3個例子都係同科我d同學黎
其實我就係2nd low果個
唔講咁多驚自爆 仲有野問留個tg

零關係

我好擔心SECOND LOW 對工作/進修有好大影響

大公司/政府某d位會有screening,second up以上先有得in

邊行邊科都好有關係架喎

係 仲要去到eo ao或者其他專業grade先會
2a3o基本上都唔會理

ching識野wo
你都係政府做？

master有錢就報得
大學只係學店

唔係專業冇乜人理
有fd試過見大公司
佢3rd hon然後唔寫hon係resume度
最後有得in仲入埋
不過佢三大grad

完全無關係

純粹遇到好老闆會比較睇得起你

利申：文科癲LIST

3RD HON 50K FG UP

人工同你個人有關係, 同HON 無關

巴打做咩

唔知你個fd咩major啦
政府eo/ao/professional，港鐵港燈中電等等都有screening
咁7多人報MT/GT,唔screen點interview

wfc???

如果報3大msc?

wts 已問thanks

又係咁既問題 悶唔悶 好簡單 你成份CV 一模一樣 一個first hon 一個third hon 你做HR會點揀 咁如果你CV勁 hon 就更係唔重要

screening 要sec up以上?唔睇u/major?

學店same

邊有講過唔睇major
professional梗係睇major,唔通請個讀文科嘅做醫生咩
General grade就真係唔睇major,你考AO/EO,過到JRE咪有得In

hr 眼中sec low 等於third hon?

又唔係既 只係當所有野一樣 HR 咪又係睇成積

第一份工或者有d關係 之後就冇關係

IVE HD月入14K..

話要有Hon 同三大先請真係正傻閪

你估入面做緊全部都係三大？

正確咁講：HR/dept head 可能都唔係三大而prefer 想搵番自己的師弟/妹

第一份工就有既

如果我係文科會點

gt 唔使睇GPA?

因為你係中大engine

無hon 16k

無hon 即係THIRD?